[突發]濫用私刑警俾人拉咗

趕住係4點記者會之前拉人交數

轉頭咪放，唔告囉

好明顯

班狗依家真係好驚

高調拉人
低調放人

入罪先講啦屌

都唔知告乜

文宣開始
班高層唔會幫你班狗頂,有功白衫領有事藍衫死
令班狗自己內部分化

證明平時做野幾撚咁閪HEA....屌你老味

拉完都係有保釋兼輕判 入到去坐都仲有貴賓式待遇

唔關送中事，想借此修補形象

都唔係炒魷魚

佢點都賺
可能數以萬計嘅警員做過

+1
做得咁純熟，係鬼個別事件

拉返警署保護佢地咋

高調拉人

控告？不了

證明比全世界睇投訴科係完全冇用

轉頭就放

咪又係整兩件交數

2個咁少?唔搵議員爆大鑊就唔拉人?

仲有至少一條友公職人員行為失當

第三個呢，果個唔算串謀？

3年後話證據不足

停職繼續出糧

乜撚野襲擊，係酷刑呀！！

終身監禁架！！！

斬人拉到未呀屌

得東方有
擺明唔係俾人睇

交數

條片唔係有三個咩？一個出左去睇水冇事？

拉左唔告 吹咩

唔會收貨

唔洗推呢段新聞，唔捉先要報出黎
對準政權同戈班濫用暴力既強姦犯先

後面牽涉一定唔止兩個。清算

拉完保釋候查，之後用20年搜集証據

屌你老母示威者第二日就告暴動

轉頭又放番

林卓庭如果唔係有片出，你估會唔會有反應？

[size=拉完最後又係放，仲有一大堆援助[/size=6]

拉左唔等如起訴
721都拉左好多人,但一個都未告過

唔會 分分鐘反咬你一口

百萬安家費

費時又畀人問er...er..er..

雖然擺明之後實放生。
但文宣可以放大割席，搵前線祭旗，用完即棄。
嚟分化黑警同黑警支持者

又停職繼續出糧，又警隊眾籌出安家費、打官司。哇~真係好

拉左你班友咪質唔到佢

其實大家覺得佢點樣收科(假設中共真係想解決)?而家直情係成個警隊失控，其實可以如何解散個警隊? 起碼無政府狀態幾個月，聯合國維和部隊?其實有冇地方試過

推到終身監禁

記者一定要問點解投訴警察科唔跟進，要人搵到片先做野

停職，然後繼續出糧

即係冇證據就可以濫用私刑

只係因為唔關社運事

算撚數啦

拉人係為左唔俾其他人麻包袋咋
拉左入去好食好住
仲有安全屋訓

有唔好驚 比人清算汁ma

單野過左2個月 又會今朝早比人踢爆 下晝就拉人咁快

律政司肯定唔會告自己友酷刑罪收皮啦

係酷刑 唔係私刑
請轉去酷刑為題既post繼續討論

放埋啦

即係冇人爆大獲係唔會做野呀屌你

721 811

求其拉 之後低調放

報左警仲要幫佢找曬証據, 件事上曬水先拉人，警犬其實做咩架?

停職咪又係照出糧。

用咩罪告先? 起碼終身先喇

斬人廢老呢？

終身監禁呀 DLLM

同7.21元朗單野一樣，高調拉人

見完記者放得

仲大把建制團體公司送錢

佢係唔告 你吹得佢漲？
唔好再對香港警察有任何期望

仆你個街，起碼要有警司出黎比人拉

驚拆唔掂 之後爆晒出嚟就好
單單都炸彈睇佢點拆

唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

6月27日到投訴警察課投訴，至今仍未獲回應，
就黎9月喇，重快？

一定係

分化開始

睇得好透

唔好做大龍鳳，的到番去就話要搞應該係狗屋搞，唔好扮正義啦，想嘔呀

咁樣都拉到 平時個d實捉到啦 人呢

收皮la 咁岩有片左 冇片果d點呀

元朗恐襲呢？電視影撚住全世界睇撚住㗎！！

仆佢個街
fb啲人話6月27號開始去警察投訴科投訴
一路都唔做野
一開記招就dllm拉人
仆你個街係到要人迫既

見到警員被捕呢四個字好舒服希望重判

梗係怒啦 咁唔小心

坐終身先再報喇

仲有29,998 個警察未拉呀!!!
屌你

一陣有安家費

拘留所呢 我諗要有獨立人士在場做人權監察先得

肯定唔起訴

Or 10年後起訴

咁快拉人係為咗唔俾佢哋爆大鑊

低調放人

咁噚晚hea做放走斬人嗰單呢！

一句佔中或者呢兩個月壓力大就輕判啦

證據不足

就算真係入罪要坐
班仆街都有長糧攞

普通襲擊

酷刑罪呀屌你老母

拉同檢控兩樣野，可能佢地圍埋夾口供咋！！

告咗先講嘢啦屌

個個都私刑點解得你兩個畀人拉咁唔公平，一於篤哂其他人出嚟攬炒

比廢老睇：「拿 你第時入醫院小心啲啦」

兩件散仔唔會保啦

告受害人用條J襲擊警棍

咁大粒核彈
迫住要交人

平時肯定一堆冇影到用私刑
又冇得追究

尋晚斬人果個又咁撚慢 屌你老母

好快會放返

btw
有時間去推下行動post

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

仲有其他受害人呢?

UN Peacekeeping要 security council 通過

叫兩隻狗出黎交代，必須公審dllm

有冇咁快
一定有古怪

扯貓尾幫手做場戲出黎加兩粒花

見係藍衫咪拉囉...
一早講撚左藍衫popo係condom

依個問題一定要拎出黎講

內部傳出其中一名涉案人士！
叫洪家妖

開名未？

終身監禁

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」 ［824機場］

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

投訴科唔拉，要開記招有曬證據先拉
點樣既定有效的機制？

我都覺得係，又可以用黎打飛機

叫左兩條condom爆大獲保平安架啦
又唔聽人講
黑狗個個都用私刑得但你兩個比人拉，公平咩

係咪48小時後即時提堂??
之前警察同律政師都好有效率架喎

高調拉！

轉個頭放番 升職加人工

想搞佢條女多D

Cls咁後生咁撚仆街

入册咗講啦

正解

呢場擺明係戲，根本想行返2014年拉七警放生其他黑警咁

大家集中火力要全面徹查警方獸行

所謂獨立調查委員會根本係無牙老虎，冇拘捕權

如果真係要清算黑警，我嘅建議係擴大icac職能，令佢哋可以刑事檢控警方任何（或大部分）刑事罪

拉返去飲杯咖啡
打哂格無證據認唔到人
轉過頭放人

全部警員都要被捕SS黨衛軍

4點: 6月收到投訴就已經開始調查 到今日咁岩議員同事主開記招 又咁岩今日先掌握到充分證據查到涉事警員 並即時將犯人輯拿歸案 點解用左將近2個月時間係涉及案件詳情唔方便透露 投訴工作為投訴警察課處理 現手上無相關資料

成單嘢好鬼。。

有無咁快手？

討和理非好感, 想分化, 點都唔割!!!

你D口味幾獨特

btw 不割席

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

分分鐘係咪個兩個都唔知

提堂見官先講啦

呢2隻仆街又會比就多安家費呀？

感謝樓主話我聽刑警個名係點黎
原來佢地全名係濫用私刑警

行為失當

到時又證據不足放人

分化時間：

警隊士氣呢？
為左漢奸政棍拉自己人？
以後無警察執法滿意未？

快去藍group 廣傳

點解第3個唔洗拉?! 個老人家同佢講左，佢唔理，照舊比佢另外兩個同黨繼續打人?!

想洗白? 不了

內部已廣傳

721呢?

推

轉個頭就放啦

證據不足唔拉了

文宣內容，話比班警渣聽唔好以為犯左法高層會保你

快? 要人地搵議員先做嘢

只係停職調查 唔係起訴

轉個頭就復職

睇死佢幾粒中之後又放人

⋯？
點解有啲中伏feel

轉頭就放架啦
信撚佢咩

酷刑啊

可能要老豆搵仔

721元朗同811爆眼呢？屌你老母含撚啦扮傻

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢老未，如果無人踢爆真係踩鳩你班友傻

元朗都拉左，到而家都未落charge

Condom仔

可唔可針死呢兩條陷家產

811果啲未拉wo 有片有証據

今次咁有效率

我意係條片出咗無耐就拉人

依家唔解決住,仲有利用價值
但之後一定清算
你養隻老虎,你叫佢咬死你仇家,點知佢咬死完仲要食埋人肉,你叫佢唔好食佢就屌你
你仲敢唔敢養呢隻食完人肉,覺得人肉好好味既老虎?

高調拉人 低調放人

有撚用咩 之後又放人走

所以就係諗緊假設佢肯做，可以點做，而真係爛到入心，你要清理就會有一段無政府時期，點攪好

同埋唔該記者問係咪仲可以出糧比呢d仆街

一定又高調拉人低調放人啦

仲有睇水個個呢？

哦，唔曝光就唔拉人，
人地一早投訴過

有冇人覺得依家果個每日四點記者會好似班犬自己捉蟲咁，每日要不斷諗橋幫自己解畫

扮啦食屎狗 高調拉人低調放人

咁快拉到
即係高層知啦
即係有心包庇啦

東網都信
同hk01一樣架

會話案件進入司法程序
唔俾討論

自己攞嚟

其他行私刑既探屌呢

兩名？仲有個唔理投訴走左去wo

唔好以為咁就可以算數

扮撚晒野 冇影果d有幾多萬宗

非法集結, 好似有三個人

7警有唒片都有2個上訴成功啦
拉左又點

補返條東方link先

62歲老翁遭濫用私刑片段曝光 兩名涉事警員被捕

Btw拉還拉告還告
打人7警大部份最後都上訴成功

警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

呢個係事實
白狗成日當藍狗垃圾condom

推上國際 屌你老母

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

聽晚既活動 今日居然連熱門都上唔到??
幫手推啦

高層震怒：點解有枝Cam影住咁搞呀，搞掂枝Cam先搞佢丫嘛！

係酷刑, 而呢個只不過係冰山一角. 好肯定咁話, 個班狗對被捕示威者會更加恐怖

根本自古以黎差佬都會行私刑 睇邊啲人同差佬對立 咁以往就一定係啲古惑仔啦 點知宜家竟然係變到啲市民同警對立 咪放大曬

係成個制度問題

呢個唔係抗爭者都搞到咁
嗰啲真係唔敢想像

呢班pk 我得閒日日去警局門口暴你

推爆佢

唔知四點又可以配咩籍口呢

咪撚俾我睇死，咪又係告公職人員行為失當囉，拖下上訴下，話唔定告入咗都唔駛坐

學梁愛詩對胡仙案咁

咪撚淨係告襲擊啊 要用酷刑罪告 唔係唔收貨

拉人即係認左, 咁仲大鑊. 已經全世界睇到.

7警坐2年
佢2隻狗洗定papa

因為受害仔唔係示威者，所以會經番正常程序

成個 特區警隊/特區政府 爛撚曬

仲有個便衣呢？

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第31日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

事主認唔到人
又告唔到

叫受害者上訴告佢酷刑罪啦

黑警人渣冚家剷死全家

根據元朗單野經驗
拘捕只係保護 免被尋仇

拉唔代表告

應該仲有個便衣？段片一開始有三隻狗

公司廢老堅持係議員搞事 搵人做戲 屈阿sir

必須全家死絕

我想像到嘅畫面係好似玩兵捉賊咁「拉人」

條片至少3個 你拉2個?
屌你老母啦 死黑警

根本冰山半角

只拉2個有無搞錯

內文又寫據了解
又寫會被拘捕及停職調查

根本係標題黨
乜都未fc就信晒標題

你哋冇做錯到！

酷刑

轉頭咪放人
做場戲者
白衫咪又係咁

了解或調查緊係咪照出糧?

求其拉兩個condom仔做下樣?
咪諗住可以咁就平息件事
大把野未清算

有無名？

高層梗係震怒啦
心諗你兩條懵撚點解會畀人發現
重組警隊啦屌你老母

一日未入罪都咪撚拎出黎講啦
何況喺警署入面都唔知班撚樣對義士做咗咩
一次過爆撚曬出黎先講啦

之前又話無警員NUMBER查唔到既？點解今次咁快手阿

自己友 左手拉右手 有撚用咩

告埋入埋酷刑罪先同我講啦

講真太多假設 亦都唔知真係解散警隊嘅話嗰時成個形勢會係點
但係如果中国唔阻止嘅話 請個multinational non UN peacekeeping force led by 美國唔係冇可能
NATO peacekeeping operations 90年代開始唔少 依家係科索沃同阿富汗仲有

? 個受害人係訓係度, 無反抗能力, 擊攻?

一陣班白衫狗一定案件已進入司法程序唔方便討論

痴撚線打哂格點搵

lol 兩件散仔 鬼同你收貨

內部文化

2/30000
大家繼續努力

分分鐘話拉咗， 有冇拉都唔知

四點鐘嘜撚都唔洗答 進入司法程序

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

又睇下4點班狗講乜廢話

最尾肯定求其判一兩年，公積金長俸照袋仲要擺一副楚楚可憐樣出黎

拉乜鳩姐

咪又係請返去飲杯野坐一坐食個飯，羈留室都唔駛佢坐就放，同我地啲賤民果啲“拉”係唔同囉

死黑警咪撚呃9我
睇片都仲有一隻藍衫向阿伯撞頭後入過房
知道唔撚出聲唔撚哂告

放長假，過一排丟淡左就無事

拉得咁撚快

第三隻呢？冇份打就冇事？人地向你投訴唔理仲叫番個兩條狗入去 唔係助長呢重風氣係咩 成個狗孩一擔擔

點解呢啲咁快就捉到？

應該高過7警, 但都唔慌長

拉2條垃圾就想討好和理非邊有咁易 睇完依單野 身為和理非 嬲撚到仆街啦 個種觀感同721一樣咁撚嬲

唔囚終身唔收貨

Ching 做咩咁唔小心呀？
有咩想要？

兩名？一個開始第一個走入去一巴掌果個唔使拉？

坐終身啦

然後就表現良好提早出獄

屌那星，暴光先啦人，如果那兩個黑警醒少少，去無cctv 到的地方，咁未無事？

便衣唔撚拉？

肯定啦

集體毆鬥

其實仲有第３隻狗係最後入過黎
一定知情因為受害者係佢面前係咁撼頭埋床架
一定要拉埋呢條仆街共犯

捉鬼時間

621 拘捕27人 檢控 0人

起碼要告 恐襲 坐十年以上 不獲保釋

趕往4點前deadline

記者會之前做下樣一陣好交待咋

condom condom condom condom condom

要人有哂片開記招先拉人，班廢物警狗根本就垃撚圾，收皮啦以為拉2舊屎會平民憤？E+係要清算你成個警隊呀，由徐步高死個日開始計呀

721呢？荃灣斬人呢？
仲有咁多嘢要追究
拉晒成隊警隊都唔夠還阿屌你老母

高調拉人，低調放人

拉人有撚用, 投訴左2個月都唔撚理理, 件事曝光至處理

經過市民同議員深入嘅調查，
終於將酷刑對待老人嘅黑警
同埋將軍澳斬人嘅光頭佬拘捕。

#市民議員做埋警方嘅野
#警方除左抽水鎮壓濫刑濫捕同出糧之外仲識乜

判左先講啦

巴絲門唔好撚放鬆 執法係popo正常職責黎架

呢單野真係唔可以比佢丟淡
一日唔告酷刑罪一日都唔好放過佢

進入司法程序 記者會唔洗講

鄧炳強：仲有半個警隊

冰山一角

我地要諗點令其他狗爆埋

呢兩件唔判終身都唔駛旨意當攞嚟交數

真心，唔覺。

日後只會更小心

警犬會做正當嘢嘅咩

特破盲腸
到時唔落charge就乜事都冇

七黑都一早拉左啦

唔洗做都有糧出

屌那星酷刑都唔會告得入
嗰兩條友就算要坐都可能好似七警咁有錢袋

唔好諗住拎一兩個人祭旗就算
仲要浮左面
有曬片先做野

可恥

拘捕係保護佢地
入到去一定英雄式招呼

原來2個月前發生的。

做馬

唔爆光都唔會拉人! 有幾多受錯者,有幾多魔警仲未受制裁!

後門放返啦

因警事件後, 比蘋果插得仲勁喎

可能跟本黑警日日都有用私刑，呢單見光先拉人咋。

冇酷刑罪判終生就革命
戇撚鳩鳩 痴撚晒線

平時拉人就開哂名，而家？

左手拉人 右手放人

係酷刑

拗腕柏林呢？
爆頭警司呢？
爆牙便衣呢？
爆眼警渣呢？

員佐級協會又會出嚟吠
話「影響士氣」

拉左同告得入係兩回事

屌你，淋病請唔好再叫香港市民信奸警會

頭先問好似無答係邊間局

俾晒安家費搵2個出黎頂罪啦一定

又兜圈

屌 酷刑罪呢？

腳都震晒